屌，上水自由行多過西九啦

聽日係咪選錯地方

今次目標係大媽，本身打擾住個到既人，咁下次先出師有名

不要分化...

目標係有學識仲有得救嘅大陸人

一步一步黎必定會光復上水

上水果d係水貨客 屌完佢最多遲下再黎，宣揚反對訊息就唔同

下次囉，大把機會
政府做撚到野咩

自由行仲有啲係有腦，水貨客就算啦

上水d水貨客一早知乜事啦 駛乜你去宣傳